近排經常見到着短裙既女士雙腳開叉咁坐

唔知呢度有冇絲打着裙坐低既時候雙腳都鍾意咁樣

圖
老母

樓主老母都成日著短裙對腳開叉咁坐

你老母都比黑鬼插住咁住